有一個雖然唔係識咗好耐 但感情幾好嘅朋友

我自問我自己嘅性格好難去識朋友
而我都好慶幸我識到哩位朋友
但自從佢講完一句嘢之後我就唔能夠當佢係朋友
佢係由反送中之前就咁啱入咗學堂去做狗
都仲Train緊

:我

:我朋友

: 其實你嘅政治立場係點
: 我入咗學堂之後，的確係撐警多啲嘅。
: 唔係因為畀人洗咗腦
: 係由兩方面角度分析，的確警方都有好多錯
: 示威者咁耐以嚟都係破壞死物，最嚴重都係沙田新城市咬斷指，況且係黑警挖眼先。
: 每個國家示威警察都要執法，一定會有衝突。
: 執法還執法，有晒指引去畀你哋遵守，執法要出示委任證，唔出示當佢Cosplay? 再者，有指引講明開任何槍都只可以對下半身，點解要射眼?
: 其實開真槍唔係打機 = =
: 好難瞄

我見到真係屌你老母
仲虧你自己講得出兩個角度去分析
女First Aid 係尖沙咀狗屋出面個巴士站就要畀你哋啲狗開槍射眼?
難瞄咪即係你哋訓練唔夠
解散警隊啦仆街
希望你第時子女出世唔會少咁隻眼

612 721 805 831 新屋嶺 追究到底

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

係狗就已經要絕交啦
同狗有關係嘅人都要全面杯葛

原本諗住佢有得救 我諗太多

絕交啦，記得 back up 晒佢所有個人資料上老豆搵仔

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

Yes US

依家你朋友咩意思？
明明呀頭話係彈珠射到喎

彈你老母珠咩
明明成粒布袋彈

屌

洗腦洗到認為唔係洗腦

係呀屌 戇鳩

btw 佢都認係狗開槍射